點解公屋會有車位？

成件事會唔會好唔合理？
你有錢供車/買車 但無錢出去租屋住？
你有位起車位俾for低收入家庭住嘅公屋
唔拎啲位起多幾座樓？

貨van搵食車

Lm
公屋真係住太多富戶
政府幾時先肯踢撚晒呢班富戶出街

搵食車？公司定自己嘅？
自己公司定打工？
公司嘅 叫公司俾錢你出去泊
自己嘅 點解你會有車？
間公司你嘅 有公司住咩公屋？

咁佢都係用市價租車位啫
不過咁，如果有錢養車，我都贊成公屋交市價租

到有吉車位咪開放俾外人租囉

養車仲貴過搭的士 憑咩住公屋

如果屋企住7個人 全部返工車費一日來回40蚊
咁一個月加埋就7280蚊
咁渣車返工有咩問題

事實上有冇屋企真係七個人一齊出門口返工呀

公屋原意用來比全香港最窮連生活都搞唔掂嘅人住
依家公屋啲車位泊滿 benz，寶馬，仲成日話唔夠車位泊
用納稅人啲錢貼呢班已經拎盡著數都仲要 ask for more 嘅人
公平咩

你點證明冇？
數就計左出黎 事實係渣7人車抵d

咁你點證明有

公屋原意用來比全香港最窮連生活都搞唔掂嘅人住

憑自己實力霸住間公屋

自己嘅又如何？有車一定等於有錢？交埋車租油錢保險牌費都可以低收入喎

公平 笑左

我就係住公屋 揸車果d
爽爽

香港政府做野有合理性？

屌左新移民，綜援極速上公屋
先再屌公屋有車先

公屋有車有咩問題
四人家庭月入超過十四萬先要搬走
搵十三萬都揸唔起車？

公屋冇車位
你地下下要硬食大商場D時租錢
珍惜下啦

屌 車有幾貴呀

幾萬蚊有部車啦 樓主小學畢業未？

仲有波子拉利

俾富戶用架囉

我住公屋 公司俾車我揸 包泊車費
泊屋邨停車場

大把外來人租啦，畢左業未呀

佢唔洗証明有架 計條數係有可能 俾你reference啫

公屋屋村車位唔係剩係住戶先租得架

渣貨van搵食

公屋富戶 有d係當年換樓拎
如果踢走呢d同呃佢地有咩分別

規劃問題

城市規劃有要求幾多人口既範圍裏面要有幾多既公共設施,當中有包括停車位

人口係冇考慮富有程度

btw...我認同樓主

有公司點解唔住得公屋

有公屋富戶 街市做老細.

關你撚事？

批鬥公屋既兒登仔

目光真係好撚短淺

公屋單人住戶月入低過6萬4都依然可以合法住公屋
月入6萬4買得起車未?
你收得皮未?

買架二手/三手車好貴咩？

買車平過好多野喎
如果你要禁
咁公屋係咪要禁人買勞,買LV袋

想問好久

唔過入息 資產 就得啦

樓主d窮酸味

7個人 同時返工? 一個車晒咁多個?
個例子咁極端你覺得自己好合理?

公屋有單位畀7個人住？有幾大間？

租車就市價，住就唔係市價

個問題唔應該係公屋有車
而係住地鐵站巴士站隔離都唔應該有車啦下話

除非工作需要

幾百萬一間公屋, 你覺得應唔應該有車 ?

喺香港你買得起10部新車都買唔到層私樓 攞車同樓比都on99

乜撚野邏輯 起個停車場係assume 7個人住同一齊番工

嘩你真係唔識㗎喎
公司比錢你泊公司車係自己條邨有咩問題？
大部分公司貨車都係車跟人㗎啦
到時泊街又比人話違泊阻街又乜又物

同埋貨車係自己車又如何？
揸貨車搵食做自僱人士又唔撚比嘅？
一日入息唔超額一日都可以住公屋㗎啦

邊有市價
出面一個車位平均都租$3500-4000
我呢度直情要$4500

7個人返工都住公屋就人道毀滅啦

你第二句咪就係問題

自置公屋 邊連燈仔又唔抵得

咁租屋有幾貴？

政府理鳩啲窮人納稅人咩

公屋有車位租唔係問題
住公屋但係租車位泊私家車就有問題 個班人應該比返市價租公屋

我做裝修啲同事話而家啲新公屋停車場
已經有充電樁

住公屋一個月比少1皮租, 同租私樓比較
一年淨贏都有12萬

輕鬆買架二手BBA屌女

你第一句咪問題所在 弱智

嗰班人可以係自置公屋

踢走大陸佬先啦屌

應該同破產一樣待遇

死on9仔 開工係咪兜晒其他6個返工先呀

咁得閒唔去娛樂台屈人藍絲黎創意台做咩

你自己講完唔笑都好嘢

好多公屋車位都係領展啦喎，領展無資助掛

樓主做乜咁憎公屋撚？
分享下！

咁應該起少d公屋

政策就個閪政府定出嚟嘅 咁你改唔改變到？

連登日經

咁咪就係話公屋有車位唔合理囉
公屋原意係俾低收入人士住，唔應該係照顧埋你工作上需要
照你邏輯，咁如果我自己住公屋，開IG Shop 係咪又可以要間大啲嘅公屋擺貨？我都係自僱啫

同d人講公屋原意
即係叫師奶唔好貪小便意一樣

「叫公司俾錢你出去泊」
「有公司住咩公屋」

正解！
樓主又要屌，又唔敢反政府。
要屌就屌個Policy maker, 而唔係受惠者

有一班憎人富貴厭人貧嘅人
好似睇死啲公屋人一世唔發達

小朋友買車平平哋萬幾蚊就有㗎啦
呢條問題好似問緊點解神父要揸車

話搵食車嗰啲on撚9
自己兜一轉公屋停車場先啦

你都on9 唔可以開鋪頭 全家都係鋪頭做野?

好出奇咩，Housing淨係審查申請時既入息咋嘛！之後唔再check架啦，就算啲租客之後撈得好掂都唔會再check入息架

識人住公屋有左右隔籬雙連大單位添啦
十幾年來長期得幾個人住

一陣佢又係度兜，話揸林寶做Uber

1萬幾蚊都有架車啦

俾你七人車講得通，咁兩門車係咪要拖走佢啊？

黃子華金句，我要你攞走佢個粒魚蛋，唔係比多粒me

想講油錢都最少3000蚊
仲要架車都最少幾萬蚊
如果你要一日來回40蚊既車程 最少要過海
7個人都要每日$40？日日都過海？
隨道費咁平？
仲要依家有車費資助 你肯定就算有7個人
都平過坐巴士？

開鋪頭 support到7個人返工 仲住公屋？

樓主PR 5毛狗， 又想開po分化對立轉移視線
拉

咁你問乜撚點解公屋會有車位啫傻閪
住公屋都有錢過你你吹咩

根本冇用 拆左佢起多棟好過

咪係，你估愛回家開心速遞果家人咩，全部同一時間返工返學。

去瞓街啦窮撚

仲要日日$40車錢你唔用黨鐵都會票
或者九巴月票？

唔驚啦 反正連登仔成日都講公屋比狗住

一睇就知樓主係on9
唔撚洗覆

大撚把老闆負緊資產
係咪以為開公司就好有錢？

樓主係咪排唔到公屋嬲嬲豬

公屋屋邨規劃係咁
要有商場巴士站停車場 戇鳩鳩
仲好過啲居屋

明明佢地好多都住緊公屋，點解成日要踩自己？

幫睇下2倍租個入息上限咪知

樓主真係好葡萄
你地班連登仔就應該成世住係支國
因為你地唔容許人有正常少少嘅生活
咩叫公屋應該俾最低賤嗰班人住，咁係咪應該只係可以搵萬幾蚊食二手飯，唔係嘅話就太有錢？
不如你睇下依家樓價先啦？ 公屋本身就應該用嚟減輕人負擔，儲到錢後上樓，只係一個過渡期。

若果公屋只係俾最低賤嗰班人住，只可以搵萬幾蚊，個個都住到死，唔會向上流，咁全香港要幾多間公屋先夠放幾百萬人？正確嘅扶貧係令佢地變得有錢有能力，唔係一味俾錢佢地用。

但依家樓價太高， 冇人買到樓，就變到個個寧願住公屋住到死。 供成世先買到一層樓根本就係on9。買架普通車同車位有幾貴？ 不如用啲錢去買車啦
根本係成個香港樓價有問題

樓主呢啲傻閪食屎啦

有實力 話俾人知住公屋開跑車都無問題

車唔係必需品
有錢買呢樣野點解要霸公屋

到底有幾on9幾無知先會覺得開鋪一定賺

再窮啲個班屌都冇人理，有錢嘅 鬼care 咩 搵多啲錢啦

7個人公屋每月最高入息限額46770
7個人都返工但係平均又搵唔到6700 不過就揸架車返工咁威？

上公屋淨係審查申請時既入息咋 豬閪
邊有人講過公屋一定要比窮撚住

其實公屋好多都買咗

46770係上公屋前既入息限額咋 豬閪

買左公屋個d咪養得起車囉

又其實如果佢無過入息，租公屋都揸到車，你又吹佢唔脹

咪講咗係搵食車囉

咩野都證明唔到冇 屈機

我諗用件事嘅合理性嚟判斷，會好過用條數計唔計到出嚟去判斷囉

有車好貴咩？一隻勞都十皮啦你老母

又係個D憎人富貴厭人窮，見人住公屋多少少錢就要殺你全家，拎出黎公審

雙人入息好似5萬幾, 資產好似可以幾百萬 過到第一次奇低既審查, 之後就可以慢慢增值

首先有車係咪一定唔係低收入人士先？
揸貨車揸泥鬼揸的士嘅 好多都係幫老細打工㗎啫
咁你認為呢一類職業嘅人又住公屋嘅應該點樣處理架車先？

二嚟香港車位根本就嚴重不足 停車場只會愈來愈少（好似近期油麻地多層停車場都收咗皮 好多爛地停車場都比發展商收購攞嚟起樓）違泊就一定係只會愈來愈嚴重
咁假設公屋唔設車位 你估出面街會點？

所以總結嚟講你應該針對個濕鳩政府點解可以無限量咁入口日本歐洲車 同埋牌費可以平到有收入嘅都可以輕鬆應付到 搞到周街啲人都買到架車就做Sunday Driver 而唔係針對班搵食車司機。

魚蛋論又出現了

共產主義，讓一部分人富起來，公屋部分富起來

因為支竹籤無位比你放多粒魚蛋

公屋車位一定租俾公屋住戶㗎？

連登仔連公屋仔都妒忌

揸搵食貨van可以有幾富

土地發展規定要有一定ratio嘅地方要用嚟做停車場

你第一句就係問題所在 弱智仔

咁有錢咪要解決咗自己住屋問題先囉，仲應該養車先？

佢細蚊仔

賺緊個時唔計？

fish ball theory?

講左好多次
唔一定係公屋仔d車
可以係附近私樓租既

你係咪理解能力有問題？我控訴緊個game rule

不嬲咁多年黎都係咁玩架喇on9仔
上公屋前就扮窮
拎到間屋就點玩都得喇
係你條傻閪真係以為真窮先住到
on撚9到真係跟住政府定既入息

如果，公屋比哂窮人住，有d錢既租貴屋咪無錢，太少人消費，經濟玩完

買車養車油錢點止7280仲要每日7個人返工仲要唔近（40蚊來回）

純粹見到啲撚樣新移民極速上樓低價租屋仲有錢揸車
但劏房大把人貴價租間房

好多公屋狗喺個post度吠 不過正皮已經反映佢地智力有問題

大撚把出糧出現金或者現金票啦 捉閪到咩

我入黎呢個po之前會估好多兒登仔和應樓主

點知d留言竟然咁正常

我有個朋友都係咁樣，佢有成兩架二手波車， 喺平時回收場買 價值一百一十蚊一架。

如果屋企住14個人 全部返工車費一日來回40蚊
咁一個月加埋就14560蚊
咁渣車返工有咩問題

養到架車唔代表解決到自己住屋問題喎

樓豬弱智細蚊仔以為個個都係跟足

真

其實好多住出面既人租公屋車位 因為出面本身唔夠位泊！ 揸過車都知香港車位不嬲都嚴重不足

窮撚低收入一家5口買架錢七車下仔女返學, 俾個位泊下都唔得?

窮人生仔_ _ _

公屋撚有完善配套 屋邨商場 屋邨學校

香港太多90後當年細蚊仔時受惠於老董房屋政策
有情意結係好合理

唔講 以為養車好貴

「已經拎盡著數都仲要 ask for more 」真係好貼切

有人性就唔叫連登仔
憎人富貴厭人窮係日常
憑咩佢可以過得比我好

驚佢地吠太大聲會咬親條脷
btw懷疑有大部分係新移民啲後代

樓主唔講我都以為公屋好平
大佬，每個月都3000租架我嗰到
又唔見講下年年加租乜乜77

睇左幾頁都冇乜人講town planning
停車場係重要公眾設施，唔係只for屋邨居民

以前啲新界屋邨起近車站，甚至個車站起屋邨入面(太和)，成為市鎮中心
連帶附近一大堆社區設施
政府唔起公屋起停車場，唔通泊起街?

當然佢可以起多層停車場大樓，但土地使用效率低已經買少見少。金鐘同油麻地嗰個都要拆，上環嗰個可能都涯唔到好耐

現時就多數地契要求發展商提供一定數量停車位。

公屋賤種發現

好前廿年前有好多人有買返自己租緊嘅公屋
好似幾萬到十幾萬到 有少少閒錢都買得到
到依家儲到錢有靚車泊樓下車位 其實都not a big deal

無 我都係租比附近既人
租左5個位 月入過萬
當有人幫我交公屋租

唔駛踢走 跟番收市值租金已得 個啲釣錢囉黎補貼劏房戶 我估人人都支持

都岩 香港既車明明唔係必需品 但代表窮既公屋竟然咁多人有車 明明公屋就係要納稅人補貼

有幾多係 問心喇搵食車

點解公屋要有獨立廁所？

on99 你上到過左咪繼續住囉 不過你過左就証明你唔係需要幫助嘅家庭啦 富户入息5倍以下都可以繼續住架 不過家庭入息5-20萬都仲住公屋仲揸靚車 你覺得合理咪合理囉

公屋拆停車場
私樓1公里內唔可以有任何公共交通

慘，樓主因為咁無公屋住

對班劏房公平？ 你每月有閒錢養車 俾番市值租有咩問題

其實
公屋係可以買的

出面講梗萬幾wo老細 3千蚊好多呀

咁似中國人既
鬥死d賤民
點知自己都係賤民

講野前有無用個腦思考過？

然後比新移民住？

公屋附近呢啲場好似要某幾座公屋先比租，要交住址證明
。當然，可以搵公屋fd 幫手。

唔明有乜好屌
究竟公屋有車位都要屌既人可以有幾寒酸

個車位幾靚都係月租
月租都要屌

國安法 ready

我諗樓主既意思係質疑住公屋個入息/資產審查果個數字係唔係合理
最理想就緊係俾最窮的真·香港人住先

公屋住戶有priority 姐
你出張紙話xx樓xx住戶係你司機，負責渣你車
一樣有priority 租公屋車場

識玩

如果一架N手jazz仲平過出面一個月屋租

二手4-5千

公屋富戶： 係都踢走新移民先

我咪屌緊起樓個policy 理解唔到？

高質

講真政府明係比人呃架喇 上左樓就神仙我大佬搵梗7皮野都住梗

笑死

有錢租車養車=有錢出去租樓
應該將公屋俾最有需要嘅人

關你鳩事咩，唔洗用車揾食咩
大驚小怪

住公屋揸車係賤民 咁住劏房個啲係咩人？

好多公司其實好細規模甚至one man band 架咋 搵淡飯食 不過根據老哥你邏輯 你又會話 搵唔到錢 學咩人開公司呀

講緊必要同唔必要上
點解唔將車位起埋做樓俾人住？
住公屋有必要揸車咩？

係香港不嬲買車易養車難
交貴租養樓養車唔屌班炒樓炒車位炒到天價果班
走去屌公屋果班

7個都同一時間 7個都返同一區？

間公司你屋企開屋企人落手咩

公屋不嬲都係贏家，死慳死抵先買到私樓個班其實好慘
不過遇到公屋痴線佬都係風險之一

係度嘈就無用 咁你係連登講野 有咩用？
討論區唔俾討論個班弱智咪你呢啲

咁不如起少啲私樓好過啦

而家租屋起碼都萬幾蚊，公屋車位加屋租同油錢都唔駛一萬，所以養得起車唔代表租得起屋。仲有，你估香港真係咁多靚屋比你租？租私樓要萬幾蚊又細，村屋又唔方便。

無錢學咩人用車搵食？
有錢學咩人住公屋？

你咁講啲公園，籃球場都要cut，其實好多野都係非必要，夠生存唔死就得

唔好label 呢度吠個啲連登仔好多都係公屋仔嚟

其實停車場好多都外判晒俾管理公司，好多車都係出邊嘅人。
同私人樓宇一樣，好多時停車場啲車都係唔係戶主。

冇錢點解唔可以用車搵食？住公屋都可以自由選擇職業喎。

公屋賤種都可以打飛機

點都有漏網之魚，所以靠大家舉報。
大家呢個嘴砲討論係冇意思，如果你發現到嘅請立即舉報。

而家揸車最難係要喺屋企附近搵車位，好多區係有錢都冇得租，公屋有居民專用車位，真係唔養車就笨

屌你 樓價咁閪貴
點走

好多公屋商場俾領匯食咗仲要加時租加到大商場咁

依個問題我由細到大都唔明
最後俾我明白

房屋署 係會將部分公屋單位
預留俾啲住開宿舍既公務員
俾佢地退休後申請入住

所以住公屋 未必係窮撚
而且仲有長糧咬

一小部分咋
公屋停車場拍得住貝沙灣

又想搞分化 有車幾咁閒

俾啲舖用嚟上落貨

但跟連登標準佢地係富戶連登法官唔要呢啲情況發生

點解冇錢要住公屋？
你有無打工？ 叫你老細買層樓比你咪得囉

公屋一大堆林寶 benz 法拉利
乜原來送貨會用呢啲車？未見過

建議公屋起到好似棺材咁 可以訓就ok

有咩問題？
你讀書勁，入神科
出來做嘢搵3-4萬一個月。
但未買得樓，但有車方便d，
咁都唔得？？
連燈仔，窮lun又屌，有錢又批鬥，靠實力又批鬥

有咩問題，公屋林寶賓利乜都有 ，你估私樓錢七一堆堆

名車可以係商戶老闆嘅車

因為住公屋普遍比住私樓既有錢係不爭嘅事實

樓主d撚樣覺得住公屋就係垃圾 , 屋最好得50尺，番工放工拎黎訓

如果住住下有錢番就踢人走都幾大件事
應該有好多人唔去搵錢等政府養算
最後捱生捱死個堆就繼續買唔起樓
住公屋冇錢反而仲開心生活
成件事仲扭曲

樓主係on9
此post已完

咁我好肯定你冇去過貝沙灣.....

開下膠po都上熱門第一

on9仔樓主

樓主得到500個淨正評

樓主勁柒

牛肺benz寶馬 八萬蚊有找啦

如果係就唔會有咁多人無屋住

學樓主咁撚on9思想扭曲咁應該所有 有車既都應該要強制搬離再除名

香港人種劣根性

樓主意思都係私家車喺香港係奢侈品，公屋租戶有閒錢養車代表經濟壓力低有能力自行負擔住屋開支，講緊有公屋租戶車主嘅存在反映社會資源分配不公姐，但竟然為無理霸佔社會資源護航，難睇咗啲囉
150搶佔公屋，地產霸權，高地價政策係比富戶更加更加值得屌，但唔代表富戶係合理係唔抵屌囉

#236痴線佬 , 講緊車呀，唔係撚呀

有衝突？唔可以同時踢？

咁濫用公屋係咪好威？

政府規劃垃圾，你仲垃圾用你個邏輯咁屋邨洗乜公園、球場、種樹？100%起晒比人住咪得，嗰啲叫監獄喎ching

窮就唔可以有揸車權利？窮就揸搵食車都要泊到老連咁遠每日行去拎車？窮人住既邨唔可以有時租車位？

咩年代，一架n手腳車兩萬有找啦

可憐你咋

$3000都唔洗既月租車位都係到計

建議公屋戶租車位要重新做入息審查。

只能夠講蝕底永遠係老實人

如果唔係私人樓市場咁癲，我諗公屋就唔會咁多富戶~
買得起樓有邊個唔想做業主?

算啦
呢個垃圾政府係唔會做嘢㗎喇

證明都幾多小朋友下

你試下搵人可憐下 on9仔

貧窮限制思想又嚟
都係交通工具姐 講到要好撚多錢先養到車咁

揸車又唔代表有錢
住公屋都可以為興趣揸車嘅

之前係沙田某條屋邨仲有一堆中港車

有關住屋問題，一律建議移民

養車都幾萬一年 你幼稚園畢業未？
俾得起幾萬一年憑乜霸公屋

聽講係公民抗命嚟

行轉停車場
咩車都有

所以 有一堆人 覺得自己用小聰明 呃到間公屋返黎
然後笑返人「係你先咁撚傻仔會跟足」「不嬲咁多年都咁玩」
我地應該認同？
而唔係問點解呢個制度可以容許呢班人存在？

連登雖然好多公屋仔 但正評都係多過負評
證明公義係堅不可摧

平有平養，貴有貴養
好多人搵萬幾但養車

關乜撚嘢事，公屋富戶班仆街咪又係藍撚到仆街

我諗樓主係想表達 住公屋點解會有錢養車 for leisure purpose
而唔係針對揸車搵車個類人
而公屋有停車場並唔係完全俾公屋住戶用 其他人都可以用
樓主想屌d 真係因為低收入 但係因為享受公屋租平 又買車享受個類人
可能係新移民 又可能係公屋富戶
咁個問題其實係政府政策引致
政府其實應該定期檢視公屋住戶入息 而唔係入住個下過左檢查就算
咁樣可以加快公屋流轉

公屋要變到大家瞓紙皮成班典下典下就快死印度貧民窟咁先合連登仔窮人定義
趕絕窮人呢家嘢係連登同港府中共唯一不謀而合嘅中心思想

政府做野有合理性就唔會年年有所謂嘅綜援雙糧

一年洗幾萬養車就唔住得公屋

可能畀D公屋商場租戶？街市商場落貨嗰D點都用個停車場。住戶富戶一定有啦，同埋揸公司車或揸的士嗰D啦，冇申報嗰D啦

幾萬都有架車啦
幾萬出去租咩樓住

佢嗰得一年搵多幾萬已經出去租到私樓或買到樓

有錢揸車都可以住公屋先係趕絶緊住劏房啲窮人

俾幾萬一年都租唔起私樓

公屋車場有拉利 林寶 GTR 唔係新鮮事。

揸車唔駛好貴㗎
讀緊小學?

岩岩睇d 大陸人又上公屋新樓啦
你地d 香港慢慢捱啦

未畢業 仲痴住父母住係咁

點解我要試？我對住公屋一啲興趣都無
更加唔好講去呃間公屋返黎

正經答
1.不租有外來車租公屋停車場
2. 公司俾嘅搵食車
3.富戶但交double 租又未爆入息上限
4. 有部份公屋已售當年買咗

三房呀！！你班香港人買間三房單位要幾錢？7m?每供兩皮，支那狗呢？每月二千咋

公屋停車場用嚟擺靚車

印象中見過有林寶，保時捷，寶馬…

其實係咪班有錢仔去接條公屋妹咋...
我都覺得好奇怪，買得起𠵱啲奢侈品嘅人仲要霸住間公屋，另下又有大把低收入人士要捱貴租，住劏房

想點撚樣啊 濕鳩政府，幾時先趕走公屋富戶

唔係應該屌啲業主搞到啲租離晒譜咩
根本係而家租私樓個價太高先搞到啲富戶唔肯走

戇尻尻，已入住上限同申請時個上限唔同架
俾你哋做官就同中共冇分別啦
人哋搵多個入住時1蚊就要逼遷
間接鼓勵公屋戶成世唔好搵自力更新

無錢租屋 但有錢去加重香港交通系統負擔

點解要趕d地俾政府霸曬，所以政府本來就應該確保有身分證既人無論有錢與否個個都有地方住

俾我做官即刻捉你入集中營 充公財產 強制勞動

關你撚事咩

咁係咪要乞哂食先住得？

其實你有冇諗過政府都有問題？

大部分有車位嘅公屋都係30年前落成
你用港共政府嘅思維去諗港英政府嘅政策係唔正常
利申： 住係有車位嘅公屋邨

我個問題一開始就係講緊政府問題
因為公屋戶無需要車 唔應該起車位俾佢地

公屋停車場大把波子SUV

咁騰空公屋俾最需要屋嘅露宿者同唔返得工嘅長期病患囉
然後你到時又會屌點解要用其他人啲稅養呢班人架啦
根本你自己個窮人同有需要人士個definition仲虛過英政府訂出黎啲rules

滑坡謬論

支持拆撚晒所有車位睇下你班仆街泊邊

因為要車私樓仔

小朋友

車可以買2手一炮過比，車位2-3千，牌費保險每年比一次，好彩架車冇乜嘢整每啲維修費有數得計，其餘每月洗費 豐儉由人，渣得多洗得多，唔難控制

租樓兩個人住至少都12-15K，未計其他雜費

邊個話有錢渣車一定有錢租樓？

見親都係長期泊係到。

無錢租樓就學人增加交通系統負責擔
理應槍決

今日仲見到架波子添

解決全港各區塞車問題

有錢養車，冇錢養自己？

劏房多係因為私樓太貴97臨立會又取消咗租金管制
用個腦諗下你踢走班marginal過入息或入息稍高嘅人出私人樓宇市場
最後未又係會多咗劏房戶囉
對症下藥都唔撚明

揸貴車就屌

有啲揸Model 3

你做到先算啦戇鳩仔

朋友老豆，一個人揾食，一家五口住彩虹，响新界車場整中港貨櫃車，日日七點前要返到車場，冇車根本唔得，竟然有人會問點解公屋可以有車位？

定係以為現實世界真係個個FG揾50K?

你兜曬咁多人 成程車要幾耐時間

我養架車唔計車位都8000蚊個月啦 你條數點計

咁你又講？所以我由依家開始做
bookmark曬喺呢個post反對嘅人整小氣簿先
然後用公屋富戶名義派人狙擊

應該只留大車

滑坡唔係咁撚解
戇鳩仔真係冇得救
建制你咁唔順氣聽日去示威要求公屋交還所有車位俾私樓人士
我一定支持你

的士仲平過揸車 做乜唔call的？
人總係有無數藉口 所以唔使答我

開到鋪都唔過入息上限？
成個post俾你騎劫咗
睇人屌柒你再睇你兜好尷

7個人返同一間公司個老闆唔擔心既咩

建制雖然唔知你講乜不過我支持你

啲學生哥唔明私人樓個門檻高幾多

秒

公屋有車位係應該 我去探人都要泊車嘅
不過唔應該租比公屋住戶就真

樓豬貧窮限制想像嘅好例子

建議，已經無力反駁到玩小學生捉錯字

無錢租私樓就無資格揸車 咁佢地唔揸車就得 講完

咁你夠唔夠膽解釋下滑坡謬論 天才

批鬥窮人就代表貧窮限制想像

個topic名改得衰，如果想繼續傾 多啲回響
下個post改做點解公屋咁多靚車

陷家鏟，班友咁撚富貴又霸鳩住公屋
仲要理直氣壯，咁有錢 點解唔買樓呀 仆街

諗住開下膠post點知咁多人覆

咪係
公屋停車場啲車9成垃圾車
根本係隨時劏得個隻
不過金鐘連登仔on99既
見到Benz 寶馬logo就當靚車
人地架車幾多年車齡都唔撚知就話靚車

點解公屋要有廁所
點解公屋要有廚房
點解公屋要有街市
點解公屋要有電梯

魚蛋論我無都唔比你有

將奢侈品同必須品一齊講 on9

成班傻閪

唔咁爭在住16個啦 出架小巴

睇佢地鬧交幾得意

根據樓主思維
住公屋應該禁止出入境
住公屋唔俾買iphone
住公屋唔俾睇私家醫生
淨係可以番工 食狗飯 訓教

佢哋未渣過車甚至啲朋友都冇車
之前有個post講交通意外一班第三者同全保都唔識分嘅人
笑鳩啲車主
真係笑死人

十個上樓新移民，十個都有個香港人父母/老公/老婆

樓主其實係支持中共集中營式管理人類

金鐘連登仔既級數淨係識認logo
再問深一層咩型號咩年份係咩樣已經答唔到啦屌
笑大人個口

識朋友跟爺個代名拎左公屋
日日渣靚車食女

腥香港人就係要霸公屋 幾千萬係大陸hk政府都check唔到 日日靚車出入公屋停車場 child登仔查嗮全天水圍公屋停車場d車吖傻hi

連商場嘅租戶都可以租。

係咪供數供到傻左
啲車位咪又係買樓啲人炒起

間公屋買咗

無錢租私樓就有錢加重交通系統負擔
平時炒車班撚樣就係你地呢啲
香港根本唔需要咁多人揸車 窮撚應該躝返去搭巴士

車唔一定係奢侈品
有啲人做送貨司機 買個兩萬蚊既honda甩皮甩骨貨車搵食姐
講到咁誇張
揸lalamove個啲唔通好撚有錢咩

住公屋有車好正常
間屋收你2千蚊1個月租, 剩咁多錢唔買車玩下, D錢點洗
買樓會比人查, 買車好D

30歲人依賴交通工具仲係度吠

窮撚如樓主你又應該點處置

97 前，公屋無車位咩?

移民啦，仲理佢有無車位

買車要出示私樓地址證明？

一日來回40蚊，即係北區去港島或者屯天元去九龍
當你大埔去中環，比你行獅子山紅隧當你5天工作
獅子山20蚊次
紅隧20蚊次
7人車平極都1.1蚊一km, 大埔中環差唔多30km, 齊頭30蚊
保險當2000蚊一年，167一個月
7人車 如果你要1.1蚊一ok都要8-9成新車，當30萬，比你供5年，5500蚊一個月
得閒食張老牛，而家一個月3張唔出奇啦，960蚊

(（20+20）x2 + 30)x25 +167+5500+960
都9377，仲有兩個車位，洗車牌費保養車檢呢

仲有啲人做工程一定要有㗎貨van搵食
好平常
有車=有錢？
On9

你究竟有幾窮。。。最窮果啲人應該全部做奴隸，為上流社會服務。無咁次等嘅就施捨公屋比佢，有本事買車咪姐係政府幫啱人

點解佢粒魚蛋多兩粒？
我要你收番佢果兩粒！

應該好多都賣咗俾Link

對於你嚟講 對於揸車揾食嘅係必需品

相比係養車，其實公屋戊經更加唔應該生仔
生得仔一年駛十萬八萬。。
用養仔舊錢絕對夠租樓。。

事實係樓主養唔起車發難炸

月租係有d邨係唔比外人租

公屋有車位都算，最撚戇鳩係大部分（唔知係咪全部）都要住果條邨既人先申請得月租。

咁淨係俾LGV租公屋車位囉

開始攰 你地繼續傾

之後領展又再賣俾私人，優品360老闆咪買咗幾個嚟再拆散嚟賣。

認真講七人車二手5皮一部Toyota 都有
你夾硬屈到人哋供5500一個月30萬一架車砌大個渣車開資數咁冇嘢講

車幾千蚊都有 屋呢 幾百萬呀 點買呀

其實車好平

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

Day 1 開始公屋都係用嚟招呼「新移民」

唔好再講，我都負撚緊

二手7人車Honda 2萬都有

不如話有得買斷公屋係本末倒置
買完住過世都算
好多拎出嚟放幾百萬
到最後係有啲錢嘅人先住得到公屋（講緊市區、沙田果啲

好多都係私樓既，我哋私樓有車位租比人$4500,自己就去租公屋車位都係$1500（唯一唔好就係要行十分鐘）

唔緊要，扣返5500一個月，但你5皮買得雙田7人車，食油一定多左，就唔會1.1，起碼1.5，都4500左右，呢條數係未計車位，當公司比一個車位你，計返所有成本都唔會少過8000蚊，唔好話而家泊街，一日一張老牛都唔出奇。

呢度係腥巷，咪問點解

honda有貨車？

屌你個老母臭閪公屋賤種，有間屋你住已經仁至義盡，得一想二，想要好野就努力付出，諗起要交稅養你班大種乞衣真係好心up。

係，應該去返1980年代水平。
4個人住200呎

貨Van

屌你個老母臭閪公屋賤種，有間屋你住已經仁至義盡，得一想二，想要好野就努力付出，諗起要交稅養你班大種乞衣真係好心up。

SORRY樓主黎遲左, 一齊屌7班死仆街大種乞衣

典型小學雞對答

honda有貨van 7人車就有

長期見屋企樓下泊住架Tesla

如果你有公屋住
係十年八年後
一定會俾儲首期供樓既人慳左勁多錢
就算本身窮
對比買/租私樓既人都變咗富戶

樓主發窮惡

每幾個月就有一個白痴仔出呢d post

一地玻璃碎

公屋停車傷好多道友匿埋喺度

好多人星期六日先揸車一家大細出去玩

知唔知居屋要抽？
私樓貴到仆街買間百幾二百呎狗籠

政府有D公墓員入住公屋單位
比佢地用?

😦😦😦

兒登平均年齡啫

公屋有幾多係搵食司機先？ 成個車場都泊滿貴野

咁唔夠車位唔代表公屋住戶有咁多錢養車泊車係合理佢公司/老細咁借啲易泊架公司車係公屋停車場好明顯就係濫用啦

佢地都夾硬搵黎講
俾人笑嗰時就話公屋都好多富戶唔好睇少公屋仔
到俾人屌嗰時就話搵食車 租唔起出面啲樓

公屋車場好多都可以比街外人租㗎

你理得人地d錢點洗姐， 係咪一定要同你個身一樣咁臭先有資格住

咁一個7 口番同一個地點都細機會啦，仲要未計兩邊停車場，起碼都要2000一個，total 4000 la.

呻完味？呻完就繼續交稅啦

有咩問題？唔俾租出去既？

七個人同時有工作能力 同時住到公屋

兒登仔連租置同普通公屋都分唔清
去啲租置公屋車場睇下咩叫貴車
分分鐘又會話人富戶

其實舊嘅歐洲車
維修仲貴過日本車

連登其實係支持中共集中營式管理人類
人地做乜都要連登覺得合理批准先
我就要自由 人地擁有嘅選擇自由就我批佢先會有

啲牛肺日本車無你想像咁貴

唔俾租車自顧?

“我無唔緊要，我唔要佢有”

唔洗7個咁極端
我住大西北計過3個人已經有數圍

牛肺寶馬不嬲揸一年就劏啦
仲平過連登仔砌電腦

你見港英年代落成公屋都有大量車位
英國人都當楂車係人權 咁都要屌一餐 你不如話點解公屋仔有資格屌西

發現呢個post啲公屋打手係咁用人地窮去攻擊人
明明係一班蠶食住呢個社會財富嘅寄生蟲都可以咁大口氣

以前個年代交通好便利？
btw以前地方多就話

全部公共房屋應該定為過渡性房屋
財政能力足以應付私人巿場租住就即時踢走

唔駛供樓/捱貴租，咪有錢供車

法拉利都有

屌你老母7個人搵錢都仲住到公屋？
舉例都要合理呀

樓市gogogo

釋放更多公屋位置 提升樓價
因為樓價提升而無辦法繼續負擔私樓租金嘅原公屋戶可以從新輪候公屋

小學雞未出黎做過野

條友鳩吹個定義比公屋

你本身對住公屋已經帶有色眼鏡咪覺得無必要囉依家見到人住到公屋，試下換轉角度諗，佢地係識得玩呢個遊戲者必唔必要係由你去決左咩一架二手車有幾撚貴呀平平地3萬內都架，租架車位每月幾千only

其實我以前廿歲個陣自己開ig shop都是但去申請過搞間公司好似先幾千蚊如果你要嚴格嚟計我仲係兩間公司嘅老闆（好似係未過期）

利申：月入兩萬都冇

最唔明係公屋已經比平租
預算案仲要免佢地租

呢句真呀，有幾個中學同學屋企都係開公司，係疫情之前坐住搵十幾萬一個月，一逢生日又送勞，又送車比佢地，但係又可以暪到稅，排到公屋，真係唔知香港咩玩法

咪就係因為住左公屋 所以每年淨到幾萬去養部車囉

我ceo添喇 而家整張br先$250
不過公屋多富户無屌錯
但係有冇公司真係唔關事

識個中同住公屋但揸波子出入

其實連登都幾精神分裂 呢頭成日踩公屋 講到周圍都係冇文化or痴線鄰居
講到住公屋係地獄咁 貼錢都唔會住
果頭又要睇唔過眼 想趕d人出去

要立法公屋仔唔可以拎護照去旅行先得

好彩間公屋買左

有,最大果隻
600呎度

廿年波子開蓬十萬內都有
用嚟溝女呃到唔少人

屋企一百人
買架巴士渣有咩問題

即係公屋富戶係啱？

唔係，只係依家野同你有仇咪篤灰lor，冇嘅話完全冇葡萄嘅價值，人地有本事呃番黎又冇事，你都可以咁做

上樓嗰時同住落個限額唔同的。
以前好多貧窮家庭係湊住細路嗰時上樓，
或者係最fk up嗰陣上樓住。
所以有啲空間(富户政策)預啲細大個時月入有增加，唔係嘅話就會一出黎得嗰一皮嘢就要搬出公屋。
當然條界劃得啱唔啱，資源係咪錯配點，合唔合時就第件事。

係公司講過樓主同一句
然後被同事串 唔係窮人先住公屋 仲有退休公務員住

建議樓豬入政府到做 改變個政策

你都正一弱智 睇吓啲人點屌你先啦

係呀屌，我係條邨入面工作，佢話啲車位留俾屋邨啲人
公屋啲人咁有錢咩？

養架車仔有幾貴

講到要最窮先比住
咁慘啦
全部比哂啲唔做野新移民算啦
仲學人講要人權
最好做哂劏房全層共用廁所

其實最大行動力就係住緊公屋嗰啲
但係最安於現狀嘅都係佢地
所以嘥9氣

唔比人地買撚咗㗎 公屋可以買㗎 on99

因為佢哋(如樓主)只係生活得比一般公屋戶好少少
佢哋要公屋變成印度式賤民階層嘅生活
拉大同佢哋嘅生活水平距離
先至會可以俾佢哋感覺好一啲

認真答, 以前公屋發展史, 除左最舊石硤尾果種七層大廈, 之後7x年起嘅井字型大廈/Y型英國啲規劃建築師加左多啲花園城市因素落去, 獨立廁所/商場/停車場呢D而家大家認為係基本嘅野果陣先出現
無咁多9x年後新移民落黎同0x年後嘅支那自由行, 香港就唔會有咁多人, 街上面亦唔會有咁多運輸工具黎應付呢D多餘人口, 或者車同車位呢樣野響7x年代班規劃師原本嘅想象中就唔係今時今日咁luxury

去駿洋村個車場睇下
Tesla都有幾部

大撚把人住公屋要架貨van 搵食啦

相反，以前買車對比當時人工黎計係luxury
當時真係多人渣車搵食所以起定停車場
而家買車養車反而對返月入中位數黎講真係唔貴
而家公屋停車場多車好多原因
有啲位俾咗領匯租出去
有搵食車
有富戶
有租出非綠表人士
有人當年已脫窮買咗自己間公屋

痴撚線，鼓勵唔儲錢

推

連登真係好多戇鳩

一架46有幾貴呀
是鳩但買架寶馬 幾萬都有交易

係你concept幾萬好平 但真係窮既人會唔會拎幾萬買架寶馬私家車

當你一個家庭2個人番工，計你每人月薪得萬3啦好無呀？加埋一年都過30萬啦屌 點撚解會買唔起一架幾萬蚊既寶馬呀？

萬三蚊唔洗食儲日常開支？買完架車唔洗保險油費養車？ 唔好咁低b啦

咁比你草多3-5年買到啦掛？btw住公屋真係唔撚好買車

仲有萬3我只係假設緊好撚低收入，依家是但一個譚仔呀姐都萬6/8

你係咪唔明我講咩？

首先呢 幾貴係相對嘅
同埋車喺香港嚟講一定唔係必須

有能力養車不如儲下錢搵機會向上流

應該話公屋點解要package 埋車位嚟起

而家先知？
香港福利制度係懲罰儲錢
儲錢就乜嘢福利都冇
唔儲錢甚至可以打風流工
比人炒/裸辭就入社署拎錢
唔儲錢=政府庫房係你後盾

你都on9, 好多人渣貨van/私家車搵食架
姐係gogovan, Uber個班呀兒登仔

仲有，養架車一個月慳慳地用可以做到5000幾蚊，人地點樣選擇自己既生活係人地既事。

有個叫我呃埋一份
佢地係咪以為個個都好想住公屋

原本預你公屋儲錢換居屋或買返間公屋
而家係居屋起唔夠，起到都超貴綠表買唔起
個rotation 唔掂
所以先一班稍稍有錢嘅滯留响公屋到
成班反而唔係怪政府仆街施政問題
反而怪呢班人點解唔出去私人樓宇市場一齊廝殺

但d綜援，本地人好難申請

比錢買樓就叫上流
有能力享受點解唔選擇自己想享受嘅嘢
人哋享受揸車多過住私樓唔撚比？
如果你話富戶住公屋會影響窮人上公屋機會都叫合理，但你up個咁on9理由

唔吹大d個風
點搵傻仔接火棒

應該唔俾私家車泊

上面堆人會話係人地識個遊戲玩法
成個口氣似足「我借到係我本事，點解要還？」咁

申請車位要bundle 兩倍三倍四倍租 視架車嘅價值而定 證明到係搵食車可以有exception 輕鬆

啲人叫人唔好買車就話保險油費貴，其實一架普通車保險2000蚊都可能唔洗，架車唔係日日渣油錢一個月2000都無

我個朋友之前搵13k一個月，佢鐘意車，咪係其他地方慳，我識左佢十年佢都係著緊個幾件衫，電話仲係用緊6s，銀包仲用緊中學個個，日日返屋企食飯，娛樂就係去朋友屋企玩。仲個個月有錢儲有錢交家用，生活得不如幾撚滿足開心。

唔好用自己個套套落人地度咁低b喇

照你個邏輯 咁住公屋既新移民選擇享受買LV周圍去旅行搭的士既人係咪都可以接受

「人地有本事呃番黎又冇事，你都可以咁做」
算唔算合理化公屋富戶呢個行為，再叫其他人同流合污？

啲公屋撚多有錢佬 屌你一個月先交幾千蚊租 當你一家三口都返工 儲勁撚多

佢地嘅意思係 人人都咁做 又無人捉 你唔做埋一份係你笨柒 你上嚟怨係你自己話比人地知自己有幾戇鳩

可能係我哋入世未深掛

見到上流兩隻字就幫我砌啲假設落去

辛苦你喎公屋富戶

我理解你諗緊嘅問題係新移民搶奪本地資源
咁點解唔直接講呢
唔直接講而走去講人哋係唔上流jm9
我係講緊個point on9

所以未話連登仔諗嘢好撚自相矛盾
又要憎有錢人
同時又話有錢少少嘅都要去私樓市場托住啲租同樓價
益有錢佬
佢哋諗清楚成個policy點走先好討論啦

連登宣揚共產社會主義過千正皮

連登仔一時話搵食車 一時話拎黎娛樂 我好明顯講緊果班真係為兩餐都煩惱既人

呢啲「遊戲規則」真係住過公屋嘅「人生贏家」先明

公屋食屎

之前係咪有單新聞個公屋富戶放哂啲現金係間公屋，點知俾人爆格偷哂
真係恭喜佢由唔合資格變返合資格，唔洗再呃政府

你不如諗下點幫果班為兩餐煩嘅人先啦
唔係掉轉去拉唔洗煩果群人落嚟
不過講真揸車平平地玩下，仲平過啲人買電腦電話去旅行

完全唔明點解佢地可以歪理當真理
夠膽講出黎嗰下好笑

啲稅唔養公屋仔都要養黑警啦
仲有啲明日大嶼佔得仲多錢

公屋先係社會主義

樓下車場全部的士貨van

睇垃圾台仲大大聲

住公屋都有人眼紅...
你比居屋/私樓 班公屋撚揀
佢地20000%即走 屋企堆傢俬送埋比你點話

連登有太多人

日日7個人一齊返 ？咁如果7個都5同地方返工 觀塘 旺角 元朗咁 ,咁d油錢都幾係野 .而且7個都返9點10點嘅話點樣先可以5遲到？ 定係成家人都返同一區？ 咁當你真係咁啱做到 咁香港又有幾多家人可以咁din 成家7個人返同一區仲要返工時間係可以輪流逐個車返公司仲5遲到？

關你撚事

個9個都朝9晚6咁幸福咩

知唔知仲有人會等埋屋企人車返屋企，行住街等好過你on99逼巴士
你唔識唔代表冇
公司條老屎忽直情佢老婆上埋寫字樓坐等佢老公

今時不同往日，我夠知隻鹿唔係馬

當個社會嚴重不公平公正公義時
人民並沒有履行公民的責任，意思姐係只要有法律隙你大可以鑽

住緊公屋, 租緊兩個車位
屋企人一部車, 我一部車

on9你是但入一條邨行下個停車場先講啦

一堆benz 豪華7座 歐洲車

人地講月租位喎
你識唔識架
富戶咪富戶囉
都唔知你撐到咁肉酸為乜

講咁多做咩啫 公屋富戶都唔係近幾年先有啦
人無恥則無敵

有車位對於一個屋村 不論公屋私樓都係基本需求
咁都拎黎講

咁你有料可以爆架，大把人走私漏稅，個政府賤同佢鬥賤其實好事黎

佢老豆送新車慶祝考到車牌
我係想講好多富戶撚屋企有錢都住公屋

咁有錢買車養車冇錢去私人市場租屋又真係好正確
窮到生活都搞唔掂的確係未能負擔私人出租房屋喎
點都有需要過有錢買車養車果班富戶啦

戶戶富戶都話冇錢買私樓就成世霸住間公屋
大把左瞞右瞞根本已經超哂入息同資產上限
根本啲富戶政策容許班人咁做都on9既
買唔起你咪租囉屌
果班人係絕對有能力租私人樓架喎

憎人富貴厭人貧

公司俾錢出去泊 咪就係要咁囉 咪就係泊番自己住緊嘅地方囉攞車方便 你仲要出去揾平租 仲要一大朝早塞一輪車先攞到車徙撚晒啲時間 我係老細都叫你轉行好過啦 向來揾食車都車跟司機啦 一係有電單車做駁車去攞都話丫

屌政府都唔做嘢踢乜
報過幾次房署濫用公屋 係咁二家訪一次就算

佢哋覺得住公屋要全部人都閪下閪下開飯都有問題先合理
但到真係全部公屋都係綜援戶閪下閪下住哂時
又會反問點解啲公屋住戶全部係呢啲人
點解100％納稅人養先住得
你哋個腦就係咁戇尻

樓主一日開幾個po 咁活躍

買唔起咪租囉
其實公屋政策唔係for你買到樓先走架喎
入息同資產都有死線
你超左就證明你唔係最有需要公屋啦

老實講香港個樓市根本咁多年都冇王管
人工又有乜可能追到樓價
郁啲就五六七百萬
公屋租成世都唔使呢個數啦
班富戶梗係老奉唔走

但事實上係出邊好多窮人住緊惡劣居住環境捱貴租
另一邊公屋富戶有錢養車冇錢租私樓住公屋
政府當然有好大責任
但矛頭指向班富戶都好正常

屌 證明無 弱撚智

買架二手車有幾貴？大把人揸車搵食啦 樓主係太有錢離哂地定太窮限制咗自己嘅諗法？

咁呢個問題就已經唔可以用取消車位嚟解決啦

多少少錢就租未即係出去托市
托住啲租金同劏房同樓價囉
咁班幾千萬身家劏房波嗰啲未有人間接供樓囉
你哋仲唔明個game係點玩
你要麼玩公營為主同啲幾十幾百萬身家嘅人住哂公營
好似新加坡咁
你就唔會俾買物業炒嗰班無限loop
要麼就好似你咁講多少少錢就趕佢出街等佢幫人供樓
等班再有錢嘅階層再有錢啲
地產霸權再霸權啲
你哋連自己仇富係應該仇邊班富都未攪清楚
政府就係想多啲你呢類傻閪話公屋只俾最窮嘅人住
到時玩兩極化
公屋全部新移民綜援人最聽話藍絲陣營
多少少錢就出黎租私家樓又買唔到樓日日為兩餐捱死冇時間攪政治嘢
中產就供樓供到死
幾千萬身家幾個物業嗰啲就有你呢啲傻仔support 無限供應啲多少少錢嘅人去租樓幫佢哋無限供樓
供完佢哋又幫地產商買垃圾新樓俾返你口中嘅富戶租
幾咁完美

連登真係好多妒忌撚

5毛pr分化網軍打手

其實照你咁講
只要有工番既人都唔應該住公屋
租唔起萬幾蚊咪租劏房

同埋你講個d so call 富戶
住公屋冇租金壓力 每月多幾千洗咪富戶囉
去番出面租樓咪又變番你所講
捱貴租生活差既人

有部分公屋真富戶係應該搬走
但我唔覺得真係有咁多真富戶
你咪撚聽連登仔講兩句
就以為個個都幾百萬資產
有車有樓人生贏家啦

你喜啦

有罪假定
支那仔confirmed

公屋原意係乜

新公屋邊撚度靚

窮撚內鬥 唔屌啲資本家同政府

如果覺得有架車就係富戶
你成世都發唔到達

有冇人諗過其實有個地方住有架車只不過係一件好撚普通既生活
只係大家慣左畸形既樓價同租金水平

生仔養大佢開支仲大，幼稚園一個月肯定貴過停車場租，有d仲生兩三個，你不如話公屋應該全部兩個人住，一生仔要搬走

香港唔需要車窮人無資格揸車 就係咁

好撚on9 樓主係係張宇人？

樓豬： 有幾萬蚊買車冇錢買樓？

買架二手車都係幾皮野

Car from the company...

樓主呢啲窮撚好努力批鬥其他窮撚

又係你

躝出去租樓啦呢啲腐蝕社會資源嘅撚屌

樓主得到1674個正評

好彩有位 唔係都唔知泊邊

間中就有呢啲post
啲後生睇得多就連仇富都仇得寒酸過人
日日走去仇啲幾十萬百幾萬身家嘅所謂富戶
隔離買樓post對住幾千萬幾億身家嗰啲就「可唔可以做你女婿」

無左個停車場未必會多左幢樓,
周梓樂案發現場都係下面停車場上蓋起公屋

有車=有錢？

下面起埋樓

望返自己個名跟住出返去

老母係女人，所以女人就係你老母？

咁大個人仲睇正皮數自hi

無用 絕多數公屋唔高過40層係因為唔想起隔火層

你見尚德邨果幾幢停車場上蓋公屋，係起到42層，原因係法例容許平台層係隔火層，所以果幾座樓係由平台層起計起返38層住宅(註: 果一帶和諧式公居屋都係38層住宅層)，由5數到42。

未超出限額咪係岩

公屋真係太撚free
應該將住公屋既人搞到好似破左產既人咁
生活上會有好多掣肘

因為你改唔撚到依個制度同政府囉
仲問問問

睇黎你幾岩做中共黨員

識人跟老豆做生意，佢娶左個支那老婆，出街幾千幾千咁埋單都住公屋。屌有地址實篤爆佢

好多公屋撚有多餘錢去日韓旅行、去酒店食自助餐！一定要譴責！ ！

好多人未明個重點，個重點係租公屋享受緊納稅人補貼你租金，首先要分清楚需要同想要，當一個享受緊其他人補貼既人可以負擔到市價車位，市價車價，市價保養，市價入油，市價保險，咁佢仲應唔應該享受租金補貼，至於話買左個d，全香港得39條邨賣得14萬個，全香港total有87萬間公屋，你係個14萬個單位租曬全香港公屋邨既車位？搵食個d仲好笑，你望望自己條邨有幾多貨車位+van啦，我特別認同租公屋班友特別惡，個個渣車總有理由，架車搵食，一家七口一人要廿蚊，返工既地方無車去唔到，加幾百蚊車位屌曬老母，租金長期幾折賺緊又唔講，既然你渣車咁有必要加幾百蚊屌乜春？一家七口坐車要廿蚊咁撚貴一係好遠一係過海，計埋油錢牌費保險保養止唔止7千心中有數啦

利申：個人認真左，佢地要撑咪由得佢地撐，公屋係特別惡睇化左就好

大英祖國階級觀念比你想像中仲重

係, 但都有基本人權
公屋就係港英推出黎

究竟平時有幾慘既人生先要搵公屋開刀
所以我明點解支那人咁痛恨香港人

所以英國佬乾脆賣鳩晒d公屋出去
用稅金養班賤種仲聲大夾惡

不過講開又講 香港政府d稅唔係拎去倒就係拎返支那
是撚但啦

無錯，想特別強調，本來係一份幫忙，依家變左老奉，成件事錯晒，好似借錢潮文咁，層公屋憑自己輪返黎，點解要還？ d津貼綜援公屋係我努力得返黎，關你班納稅人撚事咁樣的心態。

以前個社會風氣主調係睇唔起公屋仔，咁班公屋仔先會發奮圖強，努力搵錢向上流贏取尊重。但依家慢慢變左有公屋就係王道，住公屋好威咁，愈黎愈廢，愈廢愈大聲講野。
香港個價值觀變晒，慘
在此想同所有業主/有產階級講，一定要堅守信念，見到公屋仔就要排斥歧視，維護返我地努力的成果

計左返工啲泊車錢未啊

公屋原意就係減低窮撚既租屋支出 幫助改善生活
而家真係改善左生活 有閒錢可以去旅行食野買車 D人又係度葡萄公屋撚

如果上左公屋都係月月清既話 咁要公屋黎做乜 住湯房已經得啦

呢班慘人啲邏輯好趣怪
話納稅人補貼緊要交兩三倍公屋租金嘅富戶
所以要趕走佢哋
然後俾完全唔駛交租嘅綜援戶同新移民住
咁未變相納稅人補貼仲多
班人知唔知自己講緊乜鳩

好多公屋都係賣左

有閒錢唔係比你飲飲食食
諗下進修諗下點幫自己向上
你真係廢柴仲要大大聲同人講你廢

其實講到尾就係眼紅
魚蛋論

成日問點解

住公屋就已經係人生成就

你一係達到，一係就供樓

咁未賣既公屋先係佔多數, 而且都一樣有停車場

補貼既講法根本ON9
攞公屋同私樓既租金做比較 之後話公屋蝕左 所以係補貼緊
照佢地邏輯 公務員人工都同私人工既人工唔一樣 咁又係咪所有公務員都係補貼緊人工?

過左咁多年既魚蛋論，2021年仲適用

現實就係窮度瞓街做露宿者嘅人上唔到公屋

你私樓個價要合理先比到人動力向上架
點解咁多後生仔甚至大學生都生活得咁消極?咪就係因為樓價唔合理囉

同埋你將努力儲錢買私樓同向上做左掛勾 本身都ON9啦

喂 我可以成日洗錢學才藝架 我可以好努力讀好多書架
但我就係人工少 買唔到私樓呀 咁又算唔算唔向上?

提出問題 然後去討伐佢
你呢啲共產黨思維 解決提出問題嘅人

而家上左公屋果D 如果當初冇上到公屋咪一係住緊湯房 一係訓緊街囉

死垃圾仲兜
拎啲時間去驗腦好過

令d公屋可以發奮圖強買靚車渣

反駁個d通常自己都住馬公屋.享受緊資助既既得利益者.你郁到佢地既利益就即刻變原居民咁屌9你.

仲有瑪沙拉蒂

普通車沒問題 但有時見到啲超跑長泊

咁點？
你個政府一向做嘢低能，
咁可以點

有幾十萬都合資格, 租又咁平, 真係有能力玩車

住公屋唔係比你玩車享樂

屌又上返熱門

有無人發覺連仔喺ig同mewe page都3日無出post
做乜唔po上去

咁又返轉頭
到底個人有幾寒酸先會眼紅公屋

連仔不嬲都 批判性思考

咩思想唔緊要，問題太低質就出事

退一步，住公屋 正常打工，做三行/ 地盤/ 物流

二手車幾千蚊 用黎代步有乜問題？

咁公屋可以玩樂啲乜野先比你批准

密集得嚟牆身又唔隔音
樂器唔得寵物唔得扑野唔得
落街打下波都ok嘅 不過依家封曬啲場

ff自己眼紅自己住公屋可以做社會寄生蟲侵蝕他人資產係咪住開公屋都有被害妄想症

無錯
成日話有人瞓街無公屋住

事實就係唔夠公屋住先搞成咁
俾你趕走班較為有錢嘅公屋人
佢地出到去咪又係租唔到樓
或者捱完幾年貴租
到頭咪又係瞓街

根本係要起公屋增加屋位
同時減少出面樓市壓力
租金樓價跌 先會有人搬出去

佢哋個concept 明明係窮到食綜援先住得
但問佢哋如果啲公屋只俾呢啲人住哂好唔好
佢哋又話唔好
問佢哋咁係未即係有返少少錢就應該踢走幫手托住啲劏房租金
佢哋又唔敢正面答
不停响到loop

匡智會d老師冇教你？

最後個點我已經正點回答咗 你有無睇

咁都叫回答咗
你應該去讀多少少書清下個腦筋
好過成日出鳩post同仇公屋住戶

呢個觀點係邊到起源
就算跟足政府規則
三人家庭住公屋月入十一萬同有二百萬資產都係符合緊資格
即係公屋本身係預俾唔係特別有錢既人住
但唔係你所講既要窮到仆街先住得囉

補埋富戶標準link：

根本個政策都on99
全港公屋啦
供樓交稅黎把撚
公屋雙倍租都只係四千
供樓閒閒地 萬五
公屋撚每月淨袋多一萬
一年多十二萬
真係歐洲新車都供得起

樓主下個post : 公屋仔憑咩用iPhone
再下個post : 公屋仔憑咩用 >2000 既手提電話

人地答咗咩又講唔出 之前問你咩叫滑坡又講唔出
你點解唔係滑坡又講唔出 成世人剩係識逃避
匿入間公屋 得閒就上下連登吠

最後：公屋仔憑咩住公屋

真攪笑
你要幻想我住公屋都冇法
不過改變唔到你係個仇公屋嘅窮酸撚呢個事實

入大西北返工搭車一日來回都四十幾蚊
巴士行條路又兜圈 返工八點要最遲要六點三上車 放工返屋企又要塞車塞個幾兩個鐘返屋企
二手車一萬蚊 買啲九毫一蚊油錢既代步車我可以七點先岀門口
時間又好用左車錢又吾係貴好多樓主係咪未養過車 其實要平揸可以好平 只要你吾要型吾求快

扮咩呀你
業主自然會聯成一陣線
邊d人先會為駁而駁顯然易見

追一追佢故由尋日屌到今日
問佢少少野就獐頭鼠目咁

睇住你條窮酸撚連公屋都酸
仲要討論政策連基本邏輯都錯哂
黎笑下你
原來就會變咗非業主～～
又一新穎窮酸logic

年年去一次歐洲shopping都大把啦

條友盲閪黎

有咩政策
咪就係要納稅人津貼/養你班廢人
受緊人恩惠仲要聲大大
邊個係主人都未知

搞清楚，
你口中嘅唔公平唔係住公屋嘅人造成，
係垃撚圾政府造成

又多屋邨妹食

咁住到公屋咪儲到錢，儲到錢咪買靚車，有乜問題？

講真 如果係我
買唔起出面樓 又冇爆資產限額 點解唔可以買車 人地冇爆入息同資產上限既話你理得佢覺得佢爆左既可以投訴 你都見到佢車牌

我唔知依家D人無家教定係咩,
住得公屋即係受緊別人供養資助,
老豆老母有冇教你咩叫低調,
係唔係要人地收返你D供養資助到時先後悔
公屋仔真係公屋仔
無撚家教

點解你儲撚到錢 係因為我地納稅人資助緊你
你仲要惡返轉頭, 邊個係老闆都未知
知道自己著數左就低調啦仆街, 仲要買靚車去旅行打卡SHOW OFF

人地咪用行動黎證明你比果筆錢係真係幫助到佢地改善生活囉
點知你又眼紅返人地

劏房同公屋的租金差距都夠養得起架車

所以咪話佢地精神分裂囉
就係因為住左公屋先有閒錢養車去旅行
見到人地有閒錢 又話姐係富戶 姐係濫用公屋

如果上左公屋都好似租私樓咁月月清 咁要公屋黎做乜

所以佢地草咗錢就應該踢出嚟

咁趕哂啲富戶出去租劏房幫人供樓
然後窮到食綜援嘅先住嗰8X萬公屋
又一定唔會用多咗納稅人津貼養廢人啦~~~

唔係要政府去搞返好個樓價 而係叫D人輪流出去捱苦
真係神邏輯

所以覺得好搞笑
佢地係覺得應該要完全冇工作能力既人先可以住公屋
有工作能力既人係應該捱私樓

你以為公屋好多人揸車？會有幾多人真係住公屋仲走去揸車好似肥人炫耀自己啲脂肪咁啊？

成個post 可以睇到樓豬住公屋 唔抵得人有車渣.
樓豬唔比人向上流 唔可以對生活有追求.

當每個月一萬蚊買鄰居質素+走廊環境+私樓優越感囉

上面大把人出左聲啦 車好撚平就有部架喇小朋友
一係你就講明自己只係專指有超跑 貴車果D人啦

所以我咪講唔應該offer埋車位俾班根本無資格揸車嘅人囉
享受住多項福利低價租金剝削住社會資源仲係咁重覆架車好撚平好撚平你班賤種係咪唔識字？
食野都好撚平㗎 窮人食到自己成隻豬咁將啲暴食嘅證據掛上個身度炫耀咪就係罪囉

咁睇啦, 唔理佢係真心定蝦腸
佢想推動階級鬥爭啫
窮一定要爛身爛世, 富一定係萬民敬仰
公屋要對私樓敬禮, 中產要跪拜誠哥
過多幾年地產商就係再生父母架喇

對生活有追求但住公屋
濫用資源去為左飲食娛樂
供樓交稅補貼你地去玩

痴撚線邊個補貼業主

咁入去探親戚朋友嗰啲人泊邊?

咁咪正如我上面所講囉
就係因為有左呢D福利 所以D原本買唔起車既人先有錢去買車呀嘛
你又轉個頭話人有錢買車姐係唔需要呢個福利啦
咁冇左呢個福利咪又變返買唔起車既人 又需要被救濟囉
真係無限LOOP

用返你個例子 一條友本身皮包骨 大家見佢可憐 捐野食比佢
佢有左足夠既食物 可以食到肥肥白白
跟手你地又係度話 哇 你肥肥白白姐係唔洗人捐野食比你啦 唔捐了
咁佢咪又變返皮包骨囉
咁你之後咪又係覺得佢可憐 又捐野食
咁要LOOP到咩時候?

的確
公屋人要對私樓人感恩，因為你擁有的都係我地贈予
要玩要食都唔該收收埋埋，四圍唱

好簡單例子，你基層老豆做地盤捱生捱死日晒雨淋辛苦錢
你做子女既受緊人養 有多少少錢就去威去食
你自己諗下岩唔岩？

仲唔快啲去信政府叫佢調低入息限額
好酸好酸

上面班公屋撚根本係罪孽嘅化身
受盡社會恩慰本身就應該低調過活安守本份
仲要有班撚屌學人享受生活買車揸當自己上流社會
揸跑車個啲梗加唔使講 蠶食完社會資源仲要喺連登吠又話點解唔屌政府又話架車好平又乜又嘜
最後正負皮已經反映咗主流睇法
公屋揸車狗只可以繼續匿返入自己老母個閪

條撚樣日日引戰

有啲貨Van司機係自僱

你都on撚9 我講緊你地無資格拎社會資源嚟自我享樂呀
你連一開始打緊個論點已經錯撚咗喇on9
同我講無福利就要救濟 你班撚樣有屋住仲唔夠仲要人offer車位？無錢泊出面車場就咪撚揸唔好同我偷換概念

簡單d講, 公屋=窮人
窮人應該食二手飯, 著爛衫
見到中產要致敬感恩
有多餘錢應該儲, 有多餘時間就打多份part time
得到有能力買到樓做中產做有錢人=上等人
然後再去屌下一批窮人

你文盲？

扶貧係要
你皮包骨就餓死 幫你無問題
問題係 幫你唔係老奉 你肥肥白白唔應該係因為資助
咁資助個原意都錯左
你要肥肥白白唔該你自己努力

大把人皮包骨等緊人幫
你依家講撚到比公屋你住仲要包埋你有靚車有車位咁

你無車位就唔會去做自僱司機㗎喇
你夢想係做自僱貨van咪去出面搵掟泊

我平時啲po好和諧

喂我認同呀, 政府都鼓勵架
所以你捐錢有收據係可以扣稅架
你可以改變呢個咁扭曲的現象架, 捐左未?

無錯
點解公屋仔可以有人補貼去享樂
點解業主又無人補貼
憑乜撚野, 大家都係香港人

到底你地有咩資格去拎社會資源去享樂?
答我啦屌你老母

公屋一開始原意就係為咗要令住既人生活得肥肥白白

SOR 舉錯例
有車去旅行其實都只係好普通 唔係叫肥肥白白
真係肥肥白白果D應該係講緊唔洗做嘆世界果D

住公屋有錢去閒錢去下旅行 有閒錢買架平車 只能叫有返D肉 唔洗皮包骨

但而家係你地班友見到人地有返D肉 就已經覺得應該踢佢出去 再去救其他皮包骨既人

但呢個係解決方法? 只係令一班受苦既群眾 不斷輪回

你有能力咪唔洗幫囉
你不如衝去果D咩樂施會呀 東華果D同佢地講 點解淨係幫窮人唔幫你囉
公平唔係統一劃一條線人人有分 而係根據唔同人既需要 比唔同既野果個人

就快要問私樓點解會有車位
班業主買樓過壓測都七七八八
點解仲有閒錢買車
唔需要車位啦

點解香港會有私家車？

如果冇車位d林寶堅尼法拉利放係邊

咁總有有錢人既
住緊別墅獨立屋
完全同呢個帖無關

買車應該要有資產下限

比公屋商場啲老闆用

你係誤會左d野
慈善機構係幫你三餐溫飽，而從來無幫亦唔會幫你去享樂
同樣 公屋只係幫你解決住
享樂從來都係靠自己

應該咁講
唔關有冇能力事
我係問緊你地有咩資格拎社會援助去供自己享樂？

但魚蛋就得咁多粒 佢食咗你就冇份 所以要佢嘔番出嚟比真正有需要嘅人先公平 呢個比喻唔啱用喺呢個情況

幾時公屋個concept係「窮到食綜援先住得」?
單人收入上限11k, 都唔會需要綜援啦

魚蛋唔夠分
所以搶其他人啲魚蛋再分哂俾更窮嘅乞兒就係好事?
點解唔係叫個收咗錢嘅廚去整返多啲魚蛋,
同叫佢少啲返大陸叫雞以免俾哂啲錢北面冇錢買魚蛋?

咁西利咁有能力去享樂買車
咁你仲住乜撚公屋
大把單親媽媽帶住小朋友訓湯房
佢地比你更有需要間公屋

唉唔好問啦
我都唔知係咩人, 身邊無依類人

私樓貴 租私樓搞到月月清冇錢享樂
公屋原意幫窮人 減低租樓壓力 所以租金平 上左公屋可以有閒錢享樂

但按你咁講 租公屋都要冇得享樂既話 咁當初成立公屋黎做乜

其實公屋附近d車位唔係得公屋撚先用得

依家香港起樓逼撚到公屋對面就有私樓

咪就係上左公屋 屋租冇私樓咁貴 每個月慳幾K 咪儲到錢買車囉
要人LOOP幾多次呀

咁你畀多左既錢可以換一個優質既環境 (無痴線佬, 環境乾淨etc.) 都抵返啦
點解要眼紅班公屋撚呢

11K 交租2K 日常開支4-5K
每月洗淨4K 儲夠半年有2皮4 去一轉旅行 又會比呢班友話係公屋富戶 住公屋仲嘆世界

玩車享樂
搵架錢7 幾千蚊咋喎

真係R撚哂頭
畀著我拎住11k 住公屋都有錢淨黎買車啦
咁唔通又要的我走出去租貴樓?

如果住公屋都有交稅咁你可唔可以用依個理由?

同樣 公屋只係幫你解決住
享樂從來都係靠自己

^呢個point係你自己作

我係問緊你地有咩資格拎社會援助去供自己享樂？

^唔夠有錢已經夠資格
本身公屋就唔係要窮到仆街先住得
窮到仆街既人未上到公屋係起唔夠公屋既錯

或者轉個講法
傷殘津貼係斷一隻腳同斷兩隻腳都拎得
而家批咗筆錢俾斷一隻腳既人而未批俾斷兩隻腳既人
應該屌既係政府唔批俾斷兩隻腳既人
而唔係屌斷一隻腳嗰條友用社會援助去享樂囉

你做業主層樓係你, 賣出去值幾百萬
公屋點住都唔會係公屋撚既資產
咁都要搵班窮撚講補貼
去返最basic既社會角度, 有能者回饋社會(e.g. 交稅) 係公民/社會責任

乜依家會有人care 咁樣岩唔岩既咩
依家擺撚到明食你水都串柒柒, 而你又乜都做唔到照交稅

走火入魔
其實公屋補貼左住屋支出, 已經有大筆閒錢去玩樂
點解唔去解決私人住屋樓價/租價問題, 係度屌返下一層既人

要一齊捱苦就最開心
但供樓捱完有自己物業, 公屋撚無物業

所以話呢D人真係反到冇哂邏輯

租樓貴係社會問題 用公屋去解決 所以公屋租金低
租金低 生成個結果係有閒錢去享樂 又覺得人地唔應該住公屋

結論就係 租私樓同租公屋都應該要月月清

咁到底公屋原意係咩

樓主成個怨婦咁，講到咁白啦，係支那人社會生存就要鬥賤鬥陰，唔係你就會比佢陰乾

舉個例子
月入萬五住唔住得公屋
如果你計申請個limit已經過咗
但月入萬五出去租樓係永遠冇可能買到樓
到老咗退休冇收入
又要去輪番公屋定訓街

另一個問題
住公屋係咪要苦行先

無撚有錯窮人正仆街

唔好將月月清同揸車掛勾偷換概念

你哩個問題不大 因為好多都搵食車同埋要就同村居屋盤(我理撚得佢地死..車場要比租有供就有求)

不如問"點解公屋可以養狗一撚樣咁撚神奇"

公屋養狗 明知公屋d仆街無公德心都房署都可以默許唔理

成個票倉喺度，點解唔值得畀多啲着數

深度盲

一路spin做咩 係咁合理化啲無恥行為

建議你做乖乖順民，政府最鐘意，我代共產黨感謝你

改變唔到係一回事
將呢種行為合理化係另一回事

班撚樣會話唔通俾支那蝗 事實佢地都係班港蝗

所以好多公屋d 車位中貴過私家樓黎中和番

無人真心想合理化
而係為咗生活似返個人
批鬥引戰窮人享樂真係世界奇觀

最搞笑公屋仲有得世襲，唔知以為佢地自己資產黎

你葡萄人啲咩？

主要係因為畀公屋隔離啲私家樓推貴咗

公屋個租夠唔夠俾管理費 仲有大維修

遊戲規則畀佢地世襲
你又吹佢唔漲
咁囂張，全因政府允許

自己揸車爽好多

泊街又比你屌 泊車場又屌

「係你先咁撚傻仔會跟足」「不嬲咁多年都咁玩」
成個tone好似我有得住公屋係我本事咁
無合理化？
我覺得呢堆呃呃騙騙嘅人仲可以咁理直氣壯先真係世界奇觀

我唔明點樣去合理化一件本身被允許嘅事

可能好多人無接觸過房署，其實依啲灰色地帶係房署默許，仲有人教你咁做

吹佢唔漲又點？入黎表達下不滿同鄙視唔可以？
咁囂張就唔可以俾人寸返轉頭？

你自己都分明係一份子啦
成個價值觀都扭曲哂，再講落去都無意思

其實都唔算灰色地帶
都冇條例講過公屋富戶唔可以揸車
規矩只係交triple租同triple parking
咁有交足就得

依個係logic問題
一件本身被允許嘅事點樣去「合理化」
仆街啲講句，依啲社工都幫手做埋一份
睇清楚個社會，就係咁嘅一回事
唔好屈人係其中一份子，可能係你見識太表面

其實無錯，好多人都跟足政府個套玩法黎玩
不過就係咁樣好多人眼紅

養車 車位先4-5千蚊個月
你租屋點做到

的士，貨Van

獨居可以入紙申請

申請 養狗姐係有閒錢有閒位啦